能仁大學停咗課未

不過咁少人都好難係間學校爆

真正嘅笑到最後

能仁所不能